有邊一刻令你決定將來要嫁俾/娶另一半？

會因為啲咩事認定另一半？

係年紀大急等俾人埋單？
定係知道對方原來有bno有錢

同佢一齊好舒服
無論send幾多message比佢都唔驚佢已讀，因為知佢得閒就會覆

覺得冇左佢唔得

一齊舒服,感覺唔洗偽裝，而佢又頂得你順嘅話，咪ok囉

最後同住都接受到
嗰日瞓醒覺望住枕邊嘅佢就認定要娶佢了
其實一齊開心舒服穩定就夠

一齊去完旅行 間唔屎同下居 你會慢慢感受到 而唔係一刻

我愛佢
想一世守護喺佢身邊

慢慢當你肯定你呢一世人唔可能再搵到另一個咁適合你嘅人嘅時候

你就會想結婚

絕大部分人都係年齡夠 係時候要結婚咪結婚

知道佢點都會包容我，接受我自己都唔鍾意嘅缺點，會隨時接住我撐我
然後發現我再唔會搵到個咁夾，對我咁好，又互相鍾意嘅人嘅時候

agree

有bno差 綠卡 bc好多皮

夠鐘

睇呢個post好羨慕巴絲們搵到個岩自己既人

諗起呢張圖

就係當對象是朕

？？你up乜

要嫁了

唔要
無一刻令我決定到要嫁

好夾
好有安全感
大家都係愛情放第一位

Btw你都未答到個問題

還是沒有這個moment?

我爛訓 張被飛左落街 跟住搶佢張被
但佢覺得我係因為一張被唔夠暖 比埋佢張被我

當我遇到你嗰陣時